每次係Harrods.com買野都一肚火

因為佢直送香港又有退稅所以之前都有係佢到買衫, 屌次次比錢時唔係直接出error with your payment 就係hang左係度

琴晚我見佢7折又買下野咁, 用dbs同hsbc visa master 試齊都係error, 焗我用最貴嘅amex 原本以為得左啦終於收到confirmation, 點知瞓醒見到另一個email 話 problem with payment 叫我打比amex. 打完過去銀行話本黎已經過左數, 係harrods自己一個鐘後主動call back

屌.... 到底係我呢個客真係咁可疑定係harrods廢...

有無巴絲都有咁嘅經歷?

個網都死撚埋 琴日都上到

9折都死.. 7折好難唔死

而家上到 其實最怪係香港時間朝早上唔到但英國時間上到

正垃圾

我用又冇野喎

1號買左部Dyson

琴日已經送到扣埋錢

幾快手又退稅＋直運

英國冇乜邊間做到

冇問題 我買咗個袋寄去集運到
係揀野時會死網 俾錢好順 我用ae

可能你買時唔係promotion period?

早幾個月買野就係比AE先過到數, 但今次彈數我都係比AE ... 岩岩 google 過連好多英國人都有咁嘅問題

完全冇問題

用DBS

九折嘅時候用中銀master俾錢, 完全冇問題

咁即係佢玩我啫

想問吓用咩方法寄嚟香港？

dhl

咦寄去集運咪無得退稅?

唔該哂巴打